應承我，如果有區議員俾人dq，大家一定要抗爭到底

我要全熱門都係抗爭po
咁大個核彈一定可以炸死中國
邊個講聖誕我屌曬你哋老母

如果依個po上唔到熱門香港就玩完

既然立法會都由佢dq，區議會點解又唔由佢？

你當區議員手足係condom？

區議員無抗爭意志

點解要應承

真係condom嚟喎

區議會成班傻鳩狗咬狗

是但啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓住係咪帶頭組織先
有冇時間地點
唔係就收皮啦屌你老母

用血肉之軀擋槍擋坦克

香港一早玩撚完啦，仲未訓醒？一係移民，一係做順民，仲玩送頭咁撚on9

會員編號：#150100
會員註冊日期：2017/9/25
入 LIST 原因：經常開 POST 引戰，立場親中。

上述資料更新日期：2020/12/20 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你係原神狗

有冇人同我一樣玩原神课咗成皮